人類真係廢飲海水會脫水渴死

唔識飛己經夠垃圾

海水都唔飲得 渣ge

好多海鳥有啲叫salt gland既器官，作用好似個腎咁排啲多餘既鹽，喺個鼻窿度排出黎。人如果有咁既器官都幾麻煩，食個拉麵食多左鹽就不停咁流鼻水都幾係野。

好似廢老週圍吐痰咁

到你食太多鹽有其他病痛咪仲麻煩
我寧願食多左有器官幫我排走

係發明"起火"之前，人類先要知道自己唔可以飲海水

咁以前人類點樣搵到飲用水

因為人類有高智慧（本應）知自己吸收幾多鹽分就足夠，人類本身亦都係咁進化出嚟
其他動物就未必，連膠袋唔食得落肚都唔知
如果無現代醫學，三高個班人一早比大自然淘汰咗

on9 你要屙屎夠煩啦
人本身就有大量分泌物排泄物
耳屎鼻屎唔係？

發唔發現到火 同你可唔可以搵到飲用水係兩回事黎架喎

你用火煲海水都唔會變飲用水架

我諗人直接飲海水會覺得好苦好難入口
所以以前啲人都係飲山水/河水
如果唔係點解人類文明全部喺河邊開始

曬太陽曬得耐都唔得啦 根本地球唔適合人住

如果冇現代社會 都唔會有好多人有三高

幾千年前人類同而家人類啲味蕾應該差唔多
你去試下飲海水 飲一兩啖已經知唔飲得落肚 咸到
自然去搵河水飲

班人根本冇可能三高

冇現代工業 點搵咁多醣同精制食品食到變肥仔

包鹽好純wor
幾多歲
咩人種
男定女

佢食左邊間沙嗲牛噴咁多鹽啊

空姐牛肉飯

人類根本唔係大自然所產生出來既生物，冇衫著會凍食，冇武器會比野獸殺死，冇火會食唔到生肉餓死，冇乾淨水飲就渴死

人類係大自然生態入面咁容易死，根本就冇可能係大自然發展出來既生物，進化論只不過係自己呃自己既一理論，根本就完全冇野證明到進化論係真既，進化論根本同地平論一樣，係笑話。

的確係，全部野都要靠人造物先生存到，地球人根本唔屬於地球